［DSE］其實背補習句考英文作文係咪真係work？

平時補習果啲notes
剩係望下個結構點寫，要包啲咩
比我果啲罐頭句，難字，真係望都無望過
我覺得成件事好虧，可能用無翻啲句，或者自己根本唔識點用
用翻自己文字寫
但見啲同學個個走去背
有啲驚

睇你點定義work

用唔翻

level 5以上
平時學校寫文都有，
不過從來無用過補習句

比得你背比得你溫都唔撚去溫
你係咪寫得出比佢更靚更簡單嘅英文先？

有用

學點寫都重要 唔需要特別用深字

唔work咁教你來做乜？

咁要用得好靈活
一生硬就

仲有作文又唔係淨係講你用咗幾多complex sentence㗎嘛 好難一概而論

睇多啲 讀多啲點都有好處嘅

下
簡單？
你打開d 補習notes睇下
一堆垃圾句子故作玄虛
左加右加慌死唔夠長咁
複雜到鬼佬都唔明

內容 推論過程 grammar>>>>>>>靚字句

我都係咁認為
都唔知點解啲人會走去背句

差既背黎可以寫多兩句
例如背左it is a must for us就憑空elab多句啦

勁既可以衝雙21（一般5**18.7就夠）

當然要用得正確先有用

係 當年作開lv3 到最後1個月狂煲marc wong d文/grammer既練習就沖左4最後
其實作文有d位都要學下點表達,可能姐係你所講既背 不過背字個人覺得無咩用 好多時都用唔反/或者唔岩語境. 學點樣表達果個approach 反而中更重要<-好多用果種flow都會用某幾隻字去講，用果個structure表達就更加寫得好睇

老土啲講句
真係睇你係咪融匯貫通到
就咁背幾句落去會好突兀

Grammar 最緊要，d難字唔熟用法(睇example sentence)就唔好用
grammar冇錯又貼題一定有4

你本身有lv5 or above嘅，背返啲勁嘅句子無壞嘅
但你lv3/4 就唔好啦，弄巧反拙！

我覺得DSE英文作文致勝之道在於你有冇能力去靈活運用字句，而唔係鬥難鬥深鬥生僻，為用而用咁生搬硬套往往只會係反效果。所以我認為你唔需要太在意人地背得多唔多，最重要係要用嘅時候用得出用得啱，quality over quantity!

利申 15DSE 英文作文5** 冇補過任何所謂名師

dse用melody tam啲百搭phrase去寫partB
15/21

不過用自己文字寫嗰篇就21/21

表達自然最緊要

背文背到拎滿分

詳情youtube search Kris Lau

利申
上埋youtube

Agger
補完中文5**....